提醒一句, 劉備成功之道, 就係冇人覺得佢係勇武派

黃巾賊點解失敗??? 劉備點解成功??? 明明做既野一樣
好明顯劉備係一個勇武派, 但係人人都覺得佢係和理非, 而且係一個仁義愛民, 匡扶政府既好人,
追隨者越黎越多, 智囊團都越黎越多
點解諸葛亮會跟劉備? 因為佢可以打住仁義旗號實施佢既戰術

希望所有連登仔都明白我講既野, 個個都變和理非, 仁義愛民
今次我地有170萬人既民意, 又有警察黑片段, 拎住咁多籌碼, 首先唔好自爆將自己既形象變暴徒, 做好公關先可以做自己想做既野

單純我自己記得, 劉備借野唔還, 擺明違約, 又火燒普通士兵, 大屠殺
但係都可以維護仁者形象,
仲有記住佢做既一切, 都係為左匡扶漢室, 深得人民喜愛

劉備令蜀國獨立

好搵唔搵
搵條廢柴出黎學

要學就學曹操鬥智 東吳商家佬

成功你條毛獨立你條毛
佢都係漢佢不嬲都係話自己正統
佢個D叫流離失所
唔係佢自己打得
去到蜀都係因為曹操自己訓低唔玩, 佢地內部要安定
去到邊輸到邊叫成功??
你買升下下跌叫賺錢?
要出黎尻up都做下功課先啦

曹操係官, 東吳係李嘉誠
劉備靠賣鞋起家, 戰略上更加岩平民

睇多啲書先黎話劉備靠賣草鞋起家啦

p牌，不了

劉備最成功係因為有關張兩個勇武派

但佢最後輸了

仲有趙雲

無家可歸
老婆都要靠人地唔殺唔姦俾返你
無地無屋借完唔還
人地信你仲要搶尻埋人地間屋自己話係屋主
偷扼拐騙蠢鈍淨識尻縮?
幾似你講得出
PS. 上一頁封咪能再覆阻定

所以形象和理非, 骨子勇武先係最強組合

收皮啦P牌仔扮中立實則又分化屌你老母

趙雲其實劉唔係幾用佢

由今日開始請同身邊人講
你想買到樓，你出嚟啦
你想返工鐘數少啲，你出嚟啦
你想多啲時間做自己野，你出嚟啦

170萬人行到腳皮都損晒，個政府冇一樣野會做到
換著其他國家一早做晒
唯有更多人出嚟先會有用

趙雲係類似侍衛果類
真係單獨帶兵打仗好似未試過

如何
好高招

屌 趙雲又東征又北伐 仲要打漢水之戰 劉備點會唔重用佢 只不過劉關張呢個組合太出名 但其實趙雲都做過唔少勇武野 仲分分鐘多過關同張

無論係劉備, 孫中山, 姜子牙, 劉邦, 甚至最近連登好HIT既毛主席
雖然佢地都係勇武派, 但係形象都係和理非
佢地背後做咩都有, 但係都會顧全形象